{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1693&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선릉 프린스"
    },
    "text": "駐車場内で車を利用する場合、追加費用が発生することがあります。 駐車は一部屋あたり一台のみ可能です。 待機する場合、車両の追加費用は20,000ウォンで、宿泊する場合、車両の追加費用は20,000ウォンです。 徒歩専用客室の利用客の場合は、車両利用時に追加で20,000ウォンの駐車料金が加算されます。 2. 2M乗車以上、0.5t以上の貨物車は駐車できません。 もしそのような車を駐車したい場合、宿泊料の他に駐車料金として30,000ウォンが追加でかかります。 駐車場は2号線宣陵駅の近くに位置しております。 客室の内部施設としては無限Wi-Fi、サムスンシステムエアコン、サムスンLED大型テレビ、PC、LEDモニターが備えられています。 寝具類は清潔で新しく製作され、マットレスはUSAエクリプスの新製品に交換されました。 プルッキングサイズの特大型ベッドが提供され、身長が80cm以下であれば横または縦に横になっても快適にご利用いただけます。 個室を除く客室は新しいタオルに全面交換されました。 フロントやその他の施設としては様々なフードサービスが提供され、広い駐車場があります。 裏門駐車場と地下駐車場、正門駐車場を合わせて計60台の車両を駐車できます。 駐車場に車を止めてチェックイン後に外出するか入室してください。 宿は常に会員様の健康を第一に考えるプリンスに生まれ変わるために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場内で車を利用する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、駐車場内で車を利用する場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "待機する場合、車両の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "待機する場合、車両の追加費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊する場合、車両の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "宿泊する場合、車両の追加費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用客室を利用する場合、車両利用時に追加で駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、徒歩専用客室を利用する場合、車両利用時に追加で20,000ウォンの駐車料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "2M乗車以上、0.5t以上の貨物車は駐車可能ですか？",
            "answer": "いいえ、2M乗車以上、0.5t以上の貨物車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "2M乗車以上、0.5t以上の貨物車を駐車したい場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "2M乗車以上、0.5t以上の貨物車を駐車したい場合、宿泊料の他に駐車料金として30,000ウォンが追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は2号線宣陵駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては無限Wi-Fi、サムスンシステムエアコン、サムスンLED大型テレビ、PC、LEDモニターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのようになっていますか？",
            "answer": "寝具類は清潔で新しく製作され、マットレスはUSAエクリプスの新製品に交換されました。"
        },
        {
            "question": "ベッドのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "ベッドのサイズはプルッキングサイズの特大型ベッドが提供され、身長が80cm以下であれば横または縦に横になっても快適にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室のタオルは新しく交換されていますか？",
            "answer": "はい、個室を除く客室は新しいタオルに全面交換されました。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設としては様々なフードサービスが提供され、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の車両を駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は裏門駐車場と地下駐車場、正門駐車場を合わせて計60台の車両を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に駐車場に車を止めることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後に駐車場に車を止めることができます。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような努力をしているのですか？",
            "answer": "宿は常に会員様の健康を第一に考えるために、プリンスに生まれ変わるために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 697
    }
}